266584
8675
Toefl ibt là một dạng khá mới của toefl, là làm bài thi trên máy tính thay vì làm trên giấy như những bài thi toefl truyền thống vốn đã rất quen thuộc. Quyển sách này giới thiệu nhiều cách viết, cũng hướng dẫn rất chi tiết văn phong, lối viết như thế nào để đạt được điểm cao nhất trong kì thi này. Ngoài ra còn có các đề thi và bài văn mẫu để bạn tham khảo nữa. Mình đã mua đủ bộ A1 này rồi, rất hay, các bạn nên tìm đọc nhé.
5
81795
2015-08-14 20:21:23
--------------------------
